網頁版太鼓好難玩

可能電話垃圾

link都唔撚貼

長知識，原來手機都玩到，thx

有諗過自己本身屎

有delay

有得玩已經好開心

你咪鳩鳩下逐隻英文字母打囉 衝出黎柒

連結同網站分唔分撚到

成日都感應唔到 好難玩

電腦玩

有冇巴打試過電腦玩有無delay/lag機

我較細啲畫面就無lag機

是咪可以用ps4手制